拜登上台，成個亞洲都變晒局

老人登
緬甸點搞先！？
龜縮玩幼奶

拜登上台令亞洲人英文差

學煲冬瓜好過啦

拜登幾時叫聯合國出維和部隊去緬甸

拜登上台搞到香港過左國安法

拜登一上台，我d風濕又翻發了，正仆街嚟

Joe Biden: I am watching

伊朗都準備郁手啦，係以色列講明一定打柒佢先未敢郁手

一直關注事件，希望傷者盡快康復，天估亞洲

搞到tvb都換人